沙田友！入一入黎！（全球最大連儂牆）

呼籲全沙田居民
在窗口貼上黃色的紙或掛上黃色的布，並寫上心聲，
令沙田的樓宇成為一幅全球最大的連儂牆
也對警察今晚在新城市廣場施行的暴行以示抗議！！！！！
抗議警方多次強行走入私人地方，包括偉華中心，沙田中心，連城廣場，好運中心，新城市廣場，沙田廣場，希爾頓中心！

push

沙田人！

應該貼黑警死全家

貼咩都好！最緊要表態！

推左先！

push！

推左先！推左先！

pushhh

推！